點解影腳上ig果啲港女唔肯做埋戀足服務

台妹好多都會做埋
有得睇無得食屌

即係會點

btw 因為港女不嬲高級啲
電子雞產業
港女 台妹 鬼妹 日本妹

臭雞有錢都唔搵

港女真係吊高黎賣, 以前就話港女係亞洲黎講腳好J 呢家?